BROCKHAMPTON "best boy band ever"

好似冇乜見人討論Brockhampton咁 希望佢地有朝一日會嚟香港

終於有人開post

前日american boyfriend生日

佢個boyfriendwarehouse 勁快sold out